絲入 大家買咩去男朋友剭企拜年

第一次去男朋友屋企拜年 買咩去好呀

標題錯字 屋

買隻狗

豬

認真問呀

買鏟

飽魚，$500以上

雞脾

認真呀屌

嘉頓餅乾

驗孕棒

廚藝

生果

蛋卷

Royal級🍑

餅啊，金沙嗰d囉

洗乜

BB 車